公務員全部都係狗!!

老吾認同

公務員全部都係老衲-

yes

公務員
邊忽係公